頭先經過廟街，睇相佬話貧僧將會係下一個朱元璋

善意打破0回覆

去做和尚

即係會全家餓死+做乞兒

即係個樣成個怪獸噉

乞食未？

誅完章咪又係冇糊叫